求有鵝/鴨肝食, 人均五百左右嘅高質自助晚餐

月尾屋企人生日, 想搵間有鵝/鴨肝食
人均五百左右嘅高質自助晚餐
Thxx

有一間
但係鵝肝唔係任食

五百左右都係中階

hotel icon the market

邊間arr？

依家d自助餐都六七百蚊起跳

500蚊得唔得

日式放題有鵝肝

五百高質自助餐就唔好諗啦

唔得
要$800

但無限燒鵝肝好撚好食

灣仔君悅酒店

鵝肝咁濟點食得多呀
想平就自己買
想好食就唔好去buffet啦

宜家九香自助晚餐使唔使1000？之前食過都係垃圾
同等價錢去city super買返黎自己煎算啦

咪玩啦
無freeflow酒水有邊間要過千

每年都緊有一單食物中毒 你去埋我個份